馬鞍山有河東獅 恐嚇丈夫被捕

馬鞍山有河東獅 恐嚇丈夫被捕

2017-03-05 07:40:50 HKT

馬鞍山保泰街一單位，凌晨2時許，大廈保安報案指有人爭執。警員接報到場調查，懷疑32歲姓曾男子，與同齡姓韋妻子因生活問題爭執，其間被妻子恐嚇。妻子涉嫌刑事恐嚇被捕，案件由沙田警區刑事調查隊第九隊跟進。

有冇人記得紫清巴打

號 東邪

關 _ _ _

你幾大

笑左

就係報警先顯得出佢幾廢

馬鞍山生活左廿幾年唔知邊到係保泰街
馬鞍山應該好少人會用街名表示地方

你有冇坐過286M?

冇
但你一講知大約係邊
好似得佢一個站用街名

85k去沙田都有保泰街站